網上賣演唱會黃牛嘅騙子 - 黎可峰

佢應該有多個分身，活躍於Facebook，已發現多個假acc

呢個人專呃人落訂買演唱會飛，cap 其他人既買飛記錄，賣返同一個位比多人。

Lai Ho Fung
電話係6238 7183
中銀acc 621741881201249903

有同黨

Fan Kwan Yin
銀行 HSBC 821-306875-292

Lai Chun Lui
HSBC 566673315292

希望提醒到其他人唔好上當！

中左

同事中左 Fan Kwan Yin